有工程師批評內地助建臨時醫院是政治凌駕專業

本港將在中央協助下，在亞博館附近空地興建臨時醫院。有資深土木工程師認為，本港工程的建築標準、監管質素也比內地高，施工速度亦不會比內地遜色，過往是本地工程師到內地參建項目居多，批評政府今次邀請中央協助，是政治凌駕工程專業。

有參與醫院工程多年的業界人士認為，本港工程界有能力組裝達國際水平的負壓病房，不過亦樂見中央提供協助。

訓左幾耐呀工程師
高鐵 沙中線 港珠澳 三跑 有邊樣唔係

佢地諗住國企建築公司都算專業?? 卦.....